magicword
=========




# Notes
- Mariadb doit prendre en compte le fichier de conf dans docker-files
  - vérifier dans interface adminer, dans /variables, valeur token et stopword

- Pour import et suppression de lexiques -> le faire en commande car long
